而家中國同秦國差唔多

愈黎愈多惡法

明明就係清末

十五年亡國